[JFT 96] 波圖 vs 利物浦 3

123

壞咗既人

卡迪夫城2粒

屌我冇預過中
嚇親

朋友妻咪走雞

邊隊四強對疤都死啦,獌狗肯反cup未

樓主好靚仔

VVD最近有疲態喎 應該守唔到美斯

卡迪夫城返生

下場出盡奶力

留意到有ching已經覺得食硬波圖

屌你又要夢醒
護級隊惡過車

下場利記應該會輸

大家想ajax贏定蛆贏

屌 我打機果個wtsapp group
成班獌迷係度格劍

Ajax

圖？

ajax for sure

想ajax贏...但係有預感C朗又會救世

同佢地講
在座各位都係垃圾

阿積士個師爺薯同brandt有冇得買哂

一定唔會
波圖個勢似就算4強出局都要報5比0之仇

屌，上場氣勢如虹，咁都唔係食硬波圖洗唔洗咁沒信心

ok啦
準備潛水都準備左半季
到而家未使潛算係咁
有咩事未即刻潛水囉
我ok架喎

好撚驚cardiff

白禮頓可唔可以反cup 啊

白禮頓生性D得唔得

阿積士加油

白禮頓攻力咁屎
都幾難入到2粒

Dybala比人換走埋

好撚正 由渣古格到去後防 再格返上去普巴

無靚仔睇

屌見到美斯同DDG爭薯片個廣告

有咩隊可以係歐聯下半場神奇追返3球?

嘩嘩嘩！花式到

我地

can好似柒下柒下咁

巴打睇來做利迷無幾耐

亨特拿仲踢緊波

Tadic
Ajax d組織靚到

打太多丁會眼蒙

阿積士好撚勁

Ccc尼咁勁架

上場阿樂都差D西
加埋作客紅星都可以輸兩粒 人地今次仲要jer住我地黎打

不嬲勁

離開阿xx的下場

幻幻隊 vs 廢老隊

想睇

又頂到

Ajex真係好撚勁

次次角球都落到去牙朗頭上 遲早西wo

啲行軍順到

又係CCC尼神救

好撚好睇痴撚線

D射門勁到

d波好睇過巴狗

阿積士d短傳勁撚過巴塞 真係好撚好睇d波

古一招

Cardiff 2-0

ajax猜得咁好班人好岩哥狗

古都入到波證明獌狗係幾撚廢

原來ajax個場仲好睇

古狗

古一招收左ddg皮

入兩球已經唔使睇啦

懷念古一招

真係一去到嗰個位就知佢有

屌你迪閪亞
利個時唔見你救唔到

續左蘇斯克查之後輸左幾多場？

炒蘇b未？？

嚇死

倒掛

古天奴入一入黎 咪入左囉岩岩

ajax加油

AJEX真係痴撚線

癡線 D組織好到

要變so狗未

踢埋祖出局

泰迪勁咗咁撚多

要直射啦

好難贏鏝

ajax d反擊勁撚過利鏝

蛆應該贏面大啲

成班後生完全唔怯場

利po內請勿亂說話
li到邪到仆街 特別係250好廢之類

好記得1617有一球
古已經拎哂死角 力度大到仆街
都比佢救到

阿積士勁到仆街

阿似加時

沙唔獨嘅話利都好勁

同利一樣差埋門

有啲波太過禮讓

Cls好似睇緊鏝咁

仲傳

應該一腳bang遠柱

阿1-2

De ligtgoal

嘩

贏埋

哇

入埋

cls 1個頂贏3件

上年大球場係南看台睇古一招個視點正到

將功補過

愛埋入球tim 過來撘vvd啦

幾多錢都爭啦De ligt

牙光

ajax點解可以一年間多左幾個勁人

呢隊ajax贏唔贏到鏝

阿好撚快

迪列治將功補過

好老實阿積士抵贏

De ligit同雲迪克入拜仁個球一樣 一個頂贏2個

li個位freekick

專出勁人

鏝老練啲

簡爺4強見啦

Ajax作客勁過主場

古奴唔fit

對攻好難贏鏝

唔係啦上場屌打
蛆嗰場1on target

好彩唔係抽到ajax咋 如果係利輸咗十世

而家有邊個係簽左巴塞執返件得唔得

但抽到巴塞

陳仔

諗返起以前嗰隊阿積士最勁嗰年代，我嘅青春呀

而家都輸啦

咁又未必

咁多個最想要Ziyech

迪莊，呢場無出

但巴塞我又覺得利會上力啲

巴塞係咪唱緊ALLEZ ALLEZ ALLEZ

唔差在簽番泰迪啦 修仔b隊

睇個勢今季會俾人拆骨

Ajax下季拎住大大舊錢冇地方用

de Jong有出喎

未瞓醒？

Can子又開始發窮惡了

淨d1:3

好撚感動 好耐冇見有球隊可以踢出自己風格之餘仲要贏哂啲所謂勁旅 真足球

晉到級 要不死人踢傷美斯先夠打

21號仔唔係佢咩
有出

盲？

無啦 今季咁既成績 fsg點會搶貨

啱啱轉台，體諒下

好撚癲

牙朗Hat trick 就真球王啦

can

阿條中前場隻隻都抵買又後生

班球員都知係最後一年一齊踢 應該會搏到盡 希望比到壓力鏝

Can接受到新挑戰未

Can真係未夠班

7+22

前面個個勁
frank比疤買左，tadic老
仲有Van De Beek可以打中中/攻中
Ziyech可翼可攻中，仲有Neres快翼

巴塞醒呀晨早買咗迪莊
而家身價升到爸爸聲

今季冇人哭佢song就知
邊爐勁過佢多多聲

繼續得個頭入到咁
老喇

阿d反擊我覺得同舊年利差唔多級數
cls

offside???

var

Ajax cls

決賽阿對利

過到波圖再講

off jor

入埋屌
越位

好靚

不詳預感

利打呢隊阿比人撚狗都似

屌你唔重播

de ligt無可能到利買了

射得咁靚 可惜

曼城似4冠

巴啦應該

施耶治個人黎講幾中意有射有扭

沙幾時先射得返呢d波

師爺薯勁撚到

屌個旁證下下慢八拍

計埋下季社區盾+世冠盃
六冠王

文尼有

又買非洲佬
儲齊哂

利買撚到

唔差在買埋Nicolas Pepe

有var係咁

水貨過檔咪有

niggapool

點解蛆成隊仲係咁hea

因為意甲

有舉旗都VAR ga la

好撚癲呢班後生
今年歐聯真係正

廢囉

死啦
有少少迷阿了

冇曬氣

因為冇板斧
而家仲要收起隻翼出中中🤭

老

唔睇比數以為組贏緊兩球以上
成班散步帝

起碼迫下呀

有咩開心過一晚睇哂獌蛆一齊出局

班後生無限體力仲要鬥攻
祖不嬲打開慢半拍真係恰住屌

仲勁過有包皮既摩

收埋d英超二線踢正選點贏

亨特拿

我細細個已經聽過呢個名

下季都星散 同前年摩納哥差唔多

你幾數

記唔記得沙維預測 阿積士定祖 佢貼阿 好準
有無張圖

亨得拿仲係阿既
細個聽到依家

決賽 barcelona?

咁多VAR, 2min???

仲以為有12m比蛆

是但啦 和都輸

以為咁老土俾佢博和再反杯

係

CR都黃
歐聯最後禮物

不過佢實盲捧疤

艾歷尼作為一個頂級球會既教練 佢d調動都係世界級地廢

岩岩到東京
已經勁多人返緊工

4強要對巴塞

都好正路 佢當曼聯狗咁撚

6點啦

屌帥你估流架

見到蛆輸真係好撚開心
日鳩日嗌要走吖拿
未夠班就認命啦

6點了

咁樣阿積士 除時拎歐冠

架仔好癲

認真li隊波勁到癡線
加埋個種意志力同垃圾利好似

阿鏝對攻一定好撚好睇

架仔奴性同香港有得鬥

其實你可以望下後備

佢估亞洲杯淘汰賽9成中
冠軍中埋卡塔爾

根本就上年隊利物浦 強化版

過到熱先再講

咁好心正選就出kean啦 難得咁fit

但ajax同當年摩洛哥一樣，威得1年，下年起碼賣半隊

哥又係時候證明點解佢係世一領隊了

開始仲要個個人睇淡li隊魚腩黎

不嬲selling club

摩納哥

有當年多蒙特既感覺

聽晚呢個時候到我地哭喪了

唔好笑得咁盡

但阿個青訓全歐洲最好咁濟 回血都快啲
摩納哥點比

兩球都畀波圖cup返轉頭 成隊拎去堆填

其實公認黑馬 不過冇人估到 可以走咁遠

如果四強 對曼城
真係好大機會入決賽
哥狗 最怕依d波

恭喜巴塞成功擊敗波圖進入決賽

阿鏝其實會幾好睇 阿積士如果入到決賽真係幾奇蹟下

仲要中遠距離埋門勁到癡線 主場果時無神救祖一早反cup無望
今場offside果球靚到

2球好穩陣咩

有板你睇喎 強如鈀鍠拜都比人第二回合cup過

好彩八強唔係抽中阿積，有機會玩多一圈

但比人反杯真係可以去堆填

阿積士 仲係咁一路跑 一路one two
D波快撚到 呢

執笠大清貨

其實上場波圖有幾下都做到機會比個黑鳩
係個黑鳩廢姐

不過講真 如果利入到4強 我覺得對巴塞真係控球對防反 到時就好考驗沙拿同文尼既能力
季尾既巴塞hea住踢聯賽 對球員體能真係好大幫助 同埋美斯休息夠真係畀人一種感覺 佢2x碼以內射既波都入硬你咁

但咁都輸利真係抵死
人腳冇可能唔夠抽

獌好空喎後防
失第二球已經散哂

利對疤的話係邊隊主場先?
有無抽埋?

皇馬就算啦 佢連西班牙聯賽都踢到一pat屎咁
首回合睇落係有少少牙煙 但話晒你有2球優勢 唔應該睇到班球員咁低

淡友係主流

因為基本早段失完兩球已經可以直接完

巴

古果球係靚
但講真根本冇人去迫佢
前面又開哂路咁
如果利都比佢射D咁既波係真係抵撚死

今朝先睇禾湧被逆轉，夜晚再嚟阿積士青春風暴，好熱血，有今生無來世呀

巴2.87 曼 3.75 利4.33 阿8 刺11 波201

2 巴塞隆拿
2.55
1 曼城
3.65
9 熱刺
13.00
15 波圖
200.0
6 利物浦
3.60
19 阿積士
5.75

all in 波圖
聽日準備睇樓

利熱過鏝？傻撚左？

鏝落後一球，利有兩球係手，你先係傻撚左果個

熱一開始搶到作客人球 就仆街

鏝踢歐聯正常都會睇淡

要俾巴狗456了

Ajax勁到

巴塞盤穿阿積士客勝中左

終於可以教訓美欺了

我地聯賽都可以hea住踢啦
冠軍一早係鏝城

卡迪夫贏左
都難搞

等被古鏟草

入禁區博12m

阿積士班氣袋真係好難搞
放足90分鐘唔使控制下節奏咁

放心啦，冇機會對佢地

幻想緊自己係領隊會點部署姐
好似點都要同佢地搏鎚咁

下場對卡城難打到仆街 仲要作客
今晚嗰場都冇得留力要出盡主力

防反，祖太多老野，前面唔夠快反擊

上面班友
今晚實過到波圖?

最後直路冇得講啦

今晚前面可以用沙短同力子，比是但2個抖，
只要唔出屌摩老虎，中後場夠穩打防反都可以

純粹諗下姐
失眠冇野好做嘛

屌你咩白禮頓

佔中三子

今晚肯定又哭喪

鬥氣袋利都未必輸 好多隊對完都話打撚咩 成隊利跑足90分鐘 由其jelly仔 文尼 垃圾沙

不過 過到波圖都過唔到巴啦發夢咩

等睇阿撚化哥帥好過

古一招奧脫福入波

sor原來係魯營

阿chur到鏝班友無氣plz

啫喱近排尾段唔夠氣了

卡迪夫城要護級成功了

鬼咩 左閘無人 休息要靠自己攞牌停賽

又要迫害我利

阿積土勁撚到

鏝要4冠了

咪又係過唔到鏝

決賽

波圖vs阿積士

未必
鏝中後防未必夠快

過唔到已經夠好笑
唔差在啦

拳怕少壯，呢班細路唔易食

邊+米+老母啦
軒呢幾場咁chur，上場又傷出，要休息下，唔好大直路傷

我都驚軒傷

比你過到今晚
下回合比人瘋狂剷草

上次抽已經決定咗?

最好就開波偷一球作客

保送鏝入決賽了

利子貪新忘舊喺度J De Ligt 都唔記得糟糕美斯

魔性

咪睇小阿積士
呢班波遇強愈強
粗中帶幼
希望佢地打入決賽

屌呀卡城贏波

咁未好 brighton尾場打鏝實出全力踢

今晚你咪知囉

唔好講尾場，下場作客 cardiff 實踢得好辛苦

Ab老婆真係幾正

望下下場我利對咩野

護級隊惡過狗
卡迪夫嗰場一定難打到爆
仲要個領隊又係怨婦嚟，錫菲聯嗰時都記到而家

今次hihi鳥

全場死守
之後利輸反擊

艾歴尼條傻閪

以為自己好勁

攞意甲學人串高普

祖記

佢3個太太fd撚到

阿積士

一里通馬國明

karius

如果今晚過左波圖 對疤
我覺得主場出佔中三子守好
作客就好似上場對車 出法軒基 應該攻得順d
作客入球好重要

點解今年曼出局 冇好似上年八國聯入去爆閘？

wfc

仲話旨意獌打鏝

中場 隊長
其他是鳩但

上年對邊隊，今年對疤wo

本身都唔預佢地贏

琴晚發夢鏝會失分

賣走迪基亞啦快d

咁你諗多咗喇

古一招真係好靚 佢走咗之後隊波無哂人遠射
沙拿史獨依d都係射咗成季先得兩下

夢境同現實係相反

無得比啦，屌卡係直情扔個波落人地隻腳度

依d波同平時沙拿射開既差唔多水準 又唔見佢入到

應該話迪基亞對利又唔見咁放水

卡迪夫城要搶分護級對攻 垃圾利踢條撚咩

真 今晚睇死廢中都唔會點留力 最多可能出力子頂前面是但一隻 馬貼換老虎咁上下

阿積士踢祖出局話題性高d 幫左佢地遮醜

夢境同現實相反

老虎無上機

之前驚熱車，過左又要驚卡城，
做利真難

咁都好 希望高美斯最後兩分鐘可以落黎踩下草

世一中堅要留返黎踢卡迪夫城自爆用

講真今季暫時咁成功既原因係咪因為佢少出場

DDG留力打鏝咋你地笑錯咗佢

新同事返工 又係利成條team4個男同事 全部利撚

咁撚開心 坐埋自然有話題 返工都開心d

咁唔怪得唔走啦
睇字都開心

我果邊得毒撚x老婦

新同事：「有冇上連登利post？有個on9仔叫奶西日日OT到九點幾十點」

成功既原因係因為高普本防守書 姐係vvd
其實美斯傷出之後後防都冇季初咁穩陣 馬貼有時都會自爆 只係冇世一中堅爆得咁樣衰

唔走係因為肥婆啫

個勢頹到上場俾般茅炒五粒
對住鏝
出唔出全力有分別咩

馬貼成日輕出 反擊1on1成日俾人一個one two就轉身爆身後 不過佢d向前傳波同推進真係好正

mark定仲有邊d成日叫春要ot=奶西同事

出黎做野之後淨係識過獌迷

明顯老鼠安件事啦

學埋哂老虎啱啱入利守波啲柒野

gomez+vvd

講緊 接近當年隊車的失波數字

今晚埃及美斯會入幾粒

今晚睇老母定啦子

廢中：美斯同我去打閘

出力子 XS

逢星期一就心情低落，老細一定問點解

我公司得疤狗

我要出路夫雲打中堅

馬貼幾時打防中

仲要無埋右閘 比人弱點攻擊
雖然我覺得阿樂防守都一時時
但勝在後生夠快追返
真係好驚對卡迪夫出老虎
爆既機會好高

聽日成team一齊圍爐

退出歐聯 就不必打美欺

成條team一齊哭喪都幾震撼

老闆是猁，見工時已經問我鍾意邊隊，好彩答啱問題
後來有問佢如果我係獌會否唔請
佢話可能會

佢今場入完波完全唔笑
好有當年影子

今晚到我地

背痛又發作

vvd 打埋美斯就世界頭5都打灑

寧願佢攻
好過佢泊大巴
攻極唔入最後輸啲on9波

我都忍唔住正皮左

老細都利

所以右邊一直係救心區域,TAA未練好守, 老虎不在話下, 馬貼都爆爆地
係高美斯今季進步得好驚人可惜早傷出
左邊VVD+jelly 基本上幾穩陣

準備去獌唔可以剷草咁落佢面

記得有一晚發夢卡城贏曼
起身發覺係發夢 好失望 之後開電話一睇曼輸比肥賓
7分優勢以為 this year is our year

輸波之後一齊放 哭喪假

會唔會lunch成班一齊睇精華之類，應該幾好氣氛

岩岩先同第個男同事去串鳩cs team隻獌

奶西先下手為強問左佢先

睇返蛆場精華 25簡行行企企 都可以打足90分鐘

我真係唔知祖記點踢波,話就話班友後生有活力
但做到逼都唔逼下都幾正
簡就一貫垃圾

條友真係衰太有自信

唔係牙朗做左16郎啦

佢係利都肯跑肯逼 應該係踢意甲d 老人聯賽踢到hea 哂

下季藍斯到佢想岀都幾難

最好德國出多啲中場，等條撚樣連德國都無得踢

尋日佢落後仲係到鳩行
傳波又唔準
仲要唔係傳啱路線但比人截嗰隻
而係方向力度都錯到離哂譜
你睇重播都唔知佢想傳比邊個嗰隻

賽前訪問仲話喺祖記train得仲tough過高普, 落場踢養生波

本身都冇得踢
逼住踢中堅同右閘
而家新一代上緊位，屌簡可以返鄉下耕田
佢走嗰時從來都唔覺得可惜，最可惜只係 free 走冇錢賺

老闆: 利記輸波 聽日休息一天

有軒已足夠

用佢換邊爐
不過公道啲講
佢踢我地個時 未係超勁但都唔係極差
對屈球金球有份帶我地返歐聯
係死唔肯續約衰啲

一定full team，不過無所謂啦，季尾剩返呢幾場就咬緊牙關捱落去啦

係upgrade添,

終於有人best fit 嗰個位喇雖然估唔到邊奴黎同夾得咁快

一輸波第二日四個一齊射波哭波song

can都算周身刀
冇咩邊張利
同埋表現唔穩定

季初瀨哂屎

盛行？

係時候要用下沙短喇, 如果唔係佢地黎緊打個飛機嘅力都無

成隊完全依賴朗 痴膠線

如果我係老細，
都會請獌狗
因為得閒可以糟質佢

試過in獌連當年最大sponsor個陣俾人問我撐邊隊

趁佢睇完波比勁多野佢做

不過意甲就真係沒落

怕乜丫 人地成班精華球迷

雖然今晚都係輸波出局嫁喇
但係唔覺意出到線概話
幾時先知主先定客先

其實冰奴真係最大驚喜
開季無耐嗰陣有利子叫春掛住屌簡
嗰陣真係好驚冰奴係水貨

台長仲有冇上利Post..?
想問下星期五大唔大機會落雨..?
因為約左班Friend去玩 但唔肯定落唔落雨 一直confirm唔到做乜
大交合又話會落..

巴主先
抽八強個陣抽齊晒

利今年防守好左某程度上係因為唔洗出簡

有人叫賣走法賓奴添

之前佢話退出利po

撐簡反軒都算係球盲嘅極致

獌狗小王子唔計啦
季初佔中三子冇人識引球推進有唔少利子都掛住屌簡d 暴力推進

點解

踢唔羸嘐傷你幾年 錫菲聯咩事

係軒踢緊6號嗰陣我都反軒
自從呢個月轉左踢8號就迷軒

出 shaqiri 嗰問題就係佢唔似 salah 咁踢最前，如果出埋 origi 互補，效果會好好多

好似有公投

打返433唔打4231之後就冇位比短兒踢
連埋歐聯得返5場冇事既

踢傷你幾件

當年好似踢完歐聯大輪換輸左比另一隊護級隊
間接令到佢降班

唔係玩野咋咩

原來就係你趕走台長

搵到0607 17 韋根 38 10 8 20 37 59 -22 38
18 錫菲聯 38 10 8 20 32 55 -23 38

屌原來台長都走埋

好似話說佢帶隊錫菲聯
利有一場要打啲護級份子
,但係利嗰場出半隊後備, 咁佢咪怨囉

呢場怨你條毛咩, 大佬嗰時錫菲聯最尾嗰場和都留到英超你自己輸波又關人咩事唧

我覺得binho如果打單防中 仲係有好多失位問題同單對單亂落腳（係咪對soton）

can 嘅推進同短傳以前夾慣應該仲好啲，但未來應該binho arm 個體系

記得有10幾個衰人負皮左
玩出禍

阿積士個van de beek好似唔錯
打back to back 又靚仔

捉負皮班友出黎打

服侍上市公司同想上市嘅公司
奴隸工

同分輸得失球係慘

box to box?

好似係利入左歐聯決賽之後個場對富咸

不過，禾諾克被翻舊賬，指他原來與利物浦素有積怨，因此放水曼城或是為了向紅軍復仇。
2011年，利物浦賽畢歐聯4強的賽事後，回到英超輪換9人，以0:1落敗予富咸，令到禾諾克當時執教的錫菲聯，因為對手得到重要3分而降班。當時他已經表示出對紅軍的怨恨，指自己會「記一世」。

不過新仇好似係話應承借佳尼比佢但係放咗飛機, 呢單又係咩料

鏝可以六冠

屌老母 以後冇天氣睇啦 開心啦仆街

已經想像到對卡迪失分之後公海就post依啲出黎抽水話我地抵死

de ligt黎同vvd組荷蘭中堅拍檔得唔得

狼隊波飛

應該無mon post姐
唔似係咁小氣既人
對台長深懷感激

早幾日先入過嚟

de ligt無一億真係唔洗諗

用世一中堅換

卡迪夫城話利口頭應承咗賣佳利比佢，轉個頭就賣咗比般矛，屌鳩利出爾反爾
利無出過聲，口舌之爭

無人顧糟糕美斯感受
仗義每多屠狗輩，負心皆是利記人
渣土、安囝、水貨、連登利子

只限女仔
男既唔請

我有顧架，咁都要有四個中堅架嘛...
VVD、美斯、馬貼，差一個呀

好想聽日射波

獌狗用嚟屌

跌到底又升番

著波衫返工 輪住入房

佢唔傷直情唔使買人添

德國媒體《圖片報》指出，英超豪門利物浦正準備以啟動合約違約金的方式，簽下利華古遜中場祖利安白蘭特（Julian Brandt），而據知，涉及金額約為 2500 萬歐元。
值得留意，德籍體育記者 Rafa Honigstein 早在 1 年前透露，在引進「埃及美斯」沙拿之前，利物浦就曾經燃起招攬祖利安白蘭特的興趣。據統計，年僅 22 歲的他，今季已征戰過 38 場的球會賽事，期間收穫 7 個入球和 14 次助攻。

做私人秘書

我日日都有睇post 既
利oost是我家
不過呢排唔想出聲姐

英超豪門利物浦

邊忽豪

有難言之隱

台長

有遊艇

德國人唔鍾意跟高普

25m
後生
左翼
德國人
諗唔到有咩原因唔買

BRANDT呢個價仲唔狗衝?

作太多詩歌

真係既高普係唔鐘意跟德國人

有一億人地都未必揀利啦

即刻幫佢買定機票過嚟簽約啦

如果真係買到就正 前場好多位都踢到 又有遠射

煩緊轉工

有冇巴打係德國可以幫手笠佢波衫

加油

轉行好難轉

無人工加 走唔走好

作為it狗好想做逃兵

踢法成個卡卡咁

我做緊兼職電腦組裝師

私人工真係唔會好得過ACO咩

買佢加跛腳仔 唔反FSG一年

泛指it狗

私人有人工已經開心
正苦年年追通漲

迪基亞都牛油手..

正苦工就算請你都有撚排等

以往係有通縮過..
不過政府收得皮既出面都唔方好市

仲要冇補水
準時放工好似有罪咁

可能同博格巴一樣 想加人工

今年成年都無咩心機

請你既話 幾耐都等啦

我第一日就報啦頂你
識個住南區既差唔多最後報

而家已經做緊

要做幾多年先會到頂薪？

攻擊人低分做乜鬼
公海屈機男post就話姐，呢度利子兄弟俾啲支持啦

我投咗留架

屌啦佢都同我差唔多分

聽落好CS feel 實好多閪客？

又唔會好閪，客都係公司，有咁上下可以考慮上市的話，一定有咁上下錢俾你洗下，其他audit同律師都係任我點，不過好撚長工時

牙朗又用頭入波..

有啲女鍾意上進，有啲女鍾意穩陣嘅

D女所謂穩陣係你個個月搵幾萬果隻穩陣呀

所以個人覺得3萬幾(穩陣水平)私人工應該唔洗12年掛

諗緊今晚做唔做真利，呢排9 hea到個人成日無精神成日想訓教

正常ugrad 5年

到你搵3萬幾就會諗你點解唔係搵4萬幾
到你搵到5萬幾又話你無樓
到你有樓就點解唔係豪宅
好多港女都係貪得無厭，好女仔又已經比人mark曬……
都係自己打下飛機做毒撚就算

未必
純文理科出身好多都唔得

見D人講到咁易就心UP

希望今晚穩穩陣陣，9猜到完場

今晚佔中3子會穩住中場

長工時

比半場沙基利操下態

啦子沙短力子最多出一個

Aco冇second in 灰

食飯車錢公司俾當儲錢
bonus就當補水

支持力子

上年JRE死得好慘

Bonus點可以同補水混為一談

好多同事走埋黎問我早2日去邊玩黎

呢隊利識9猜就唔會輸比鏝啦

補水唔洗諗
你做JP Morgan都唔會有得補
bonus佢都算闊佬嘅
但OT情況間中同奶西一樣咁大鑊

加油呀奶西

加油！！！！

咁bonus闊佬都gur d

ibd

睇見獌狗出局真係爽

今時今日 25m買到個即食 已經好好
仲要係有潛力更好

Take care奶西

對疤係咪輸硬 會唔會再抽籤？
我寧願對阿積士輸一球 好過比美斯強姦

工程比狗做

利申：我係狗

三個都係飄忽撚，一時係屎，一時係糖

琴晚疤有運，福個球單刀如果入咗49k個勢唔同曬
同埋疤中後場好一般，打counter快啲都收佢地皮，如果對琴晚院隊ajax疤應該收皮

又話利po多廢青
原來咁多奴工

打ajax 莫講話疤, 八強每隊都可能被佢地搶爆

想睇鏝會唔會被ajax搶爆

呢個戲碼幾想睇

問過 Tottenham 未

今年ajax=上年利

反而想對巴塞睇下隊波去到咩水平
不過今晚過到波圖先算啦
要被反杯了

Marketing都係瘋狂OT

阿對熱會唔會係真正未來隊嘅對決

反而想睇9迫流既ajax對今年隊鏝有冇用

屌brighton咁撚廢既俾卡城隊垃圾仲有希望

邊爐成件事好神奇， 一直都傳獌想要， 利係冇聲氣既情況下一日內done deal 果下真係估F$G唔到。
未開季已經係咁打J
諗住利過左咁多年終於有件正宗防中，加埋J左兩季既基達

結果一開季... 開彩老母上力，唔係真係大撚鑊

等到季中一適應返，終於可以繼續J

真未來對決

Mma夢幻對決

但返奴工仲點可以場場深夜波都睇
講緊非利果d波都睇
望唔透

今年冇睇過非利既波波

覺得費明奴神奇d 果陣同獌傳到行一行
無啦啦ian就飛埋去巴西簽咗

今季巴=上季鏝

有時六日無利咪睇下其他隊其他聯賽
Big6大戰都會睇嘅
平日深夜仲要非利 唔使返工都唔會睇啦

我shift撚 呢排返3收1
時間好撚fit
返到屋企就開波，睇完就瞓，瞓醒就返工

大家係未搞錯左獌聯同傳獌聯概分別

今晚熱出局好似好過出線

未必無計

阿積士現任領隊坦哈格
係之前哥帥教拜仁時期嘅助教，不過無跟哥帥過鏝

狜一招

如果係打鏝就真係好好睇

咁正 但無波睇就唔同講法

算係半個徒弟打師父

BTW 師耶薯come liv la diu

重點係睇住佢地嘅牙Fred成個弱智咁

巴打咁睇得起利呀

真心希望下季啲人唔好走 如果keep住呢個陣到下季應該可以捧盃

唔通今年阿積士龍門決賽派膠？

唔關利撚事，係都波圖/疤受惠

老實講 keita暫時其實都係差唔多
不過keita後生幾年有本錢

假假地歐洲亞軍
Ajax 入左決賽再比較

下季下季 下季大概可以

Lovren準備大滿貫

今晚撐鏝

WC都一早拎埋

PL UEFA WC LC UL
係咪差 FA

做份垃圾工，放工就可以睇歐聯

我宜家入都入唔到呢

今朝一瞓醒就見到新po
證明好多人睇獌狗

明明我瞓嗰時先到#600幾

到底熱狗返唔返屋企好
今晚打完禮拜六又打

曼狗輸波唔笑
唔通等復活節過埋先笑

如果 對波圖出線要對疤 希望有美斯對vvd 呢個match up
格離啊積士好堅咁

最差結果就係今晚熱狗出線
但英超豬波

老虎二奶成就:
EPL: 99%
League Cup-2016
Europa-2016
UCL-2018
WC-2018
差歐國盃同FA cup 咋

仲有49000

人哋話同市光榮論吖嘛

其實熱狗真係好難作客贏鏝
不過佢地岩岩傷傾 如果普打假9 有得踢下

唔求佢贏 和就夠

偷到雞入到球作客入球就易踢

熱狗呢一兩年冇主場，好似變左作客仲勁過主場

不過鏝都係好難打

不如出下啦子啦
好耐無出過啦

人地準備奪冠先星散

到時你會喊喊

咁鏝送歐聯比熱，熱送返英超比鏝都好正常

望都望鏝嬴波去4強啦
萬一真係輸 全力聯賽仲癲

講緊ajax d 9衝迫搶呀

區區一個後衞4年內完成壯觀

美斯C朗感到羞愧嗎

鏝如果餘下贏晒 真係值得扲
利先苦後甜 開季幾辛苦
鏝去到後面賽程難踢
不過緊係想利拎

有名你叫 世一

今晚都係無咩feel咁

笑到標曬眼水咁喊

而家啲凌晨波仲係唔係深夜西波

當比熱刺涯過埋今晚
決賽會唔會係阿積士打巴塞

佢返利主場用一招入波

都係嗰句
波圖都贏唔到可以躝返屋企耕田算

留力炒卡迪夫城

【Now Sports-體育】曼聯龍門教練艾華利斯表示，門將迪基亞於作客巴塞隆拿對美斯將有「超級特別的準備」。

歐聯8強次回合周二開戰，曼聯將作客巴塞隆拿力爭平反0:1敗局，其中門將迪基亞（David De Gea）能否抵擋美斯進攻、不再多失球成為勝負關鍵。

曼聯龍門教練艾華利斯接受電台訪問時便說：「我們做了一些不同的事情。 我不會撒謊，我們做了超級特別的準備（super special preparation）。」

「我不能否認美斯是特殊的，最後你只好向守門員提供數據，以便可以幫助他。但我們都知道，無論你研究了美斯多久，或者你有很多好方法，其天份總是勝過任何事物。 我和迪基亞的工作是很特殊的，顯然我無法透露那是甚麼，但我們做了一些不同的事情，因為我們面對的是美斯。」

我覺得巴條後防係豆腐黎其實如果利玩9迫應該有得打

頭暈身㷫仲要睇今晚豬波

古仔返晏菲路唔開眼都自動chok到古一招啦 點踢

咁係當時無vvd姐
btw如果真係過到波圖，對疤狗真係鬥邊個主場夠硬
兩隊都係主場惡過鬼

去旅行個幾日唔訓都好精神
而家訓左十個鐘都攰到死狗咁

VVD踢左中堅 封唔到啦

阿積士對波圖

就係因為你瞓太多所以又攰返

搵邊爐不死人攔截古天奴

係直頭廢到仆街

世一Lovren完封

我去旅行先係訓得最多
因為會預幾日唔 plan 行程，周圍鳩行，所以同 fd 訓到中午先落街搵嘢食
日日都 chur 景點仲辛苦過返工

所以對巴塞一定要踢超頻足球
對巴塞玩控傳 死硬

今晚過到波圖隻黑鬼先講
上場都有d危

鏝應該可以搓撚死疤

痴撚線狜一挨返中間古一招真係食菜咁食

我鍾意佢第一季係利d直線多d

後期佢發現交俾你班垃圾都係嘥氣，不如自己射，就練成咗古一招

係 出局既話一定要專心聯賽先有前四

頭兩季佢d射波全部都軟弱無力

希望今季已經可以

今晚過到可以諗定點屌狜剷草

其實佢真係勁，唔明點解之前啲人覺得巴會一季賣走佢

個力架都未賣啦 點會賣狜

屌 點解我覺得結局係未來熱贏左歐聯
利又輸英超
俾人笑多五年

BR迫佢練成

BR俾咗Lambert Borini Balotelli 狜做拍檔

前佔中三子

沙拿都有人叫賣啦

今季真係過得好快

最on9係話賣神軒
沒有之一

第19都排過啦 有咩難聽說話未聽過

賣走法賓咪又係果條懂球小王子
煩撚到閪咁
死獌狗又要扮利
最撚好笑話自己識波 其他人都唔識波

人唔笑貓都喵

玩老廢式兩邊傳中一定炸死
如果唔work
中路one two 又係收疤皮

但巴昨日條防線真係守得幾好喎

保臣、尼哥、高捷斯基正選都試過，利迷仲有咩好驚

Semedo Lenglet都幾唔錯，反而巴中場未必有優勢

今晚熱輸硬
之後劇本開始
熱刺聯賽逼和鏝
加上獌面子悠關
再打沉曼城

最後.......

利物浦連敗到季尾
利申9up 唔好屌我淡友

唔算既 係個啲唔識波
有睇都知 安巴比、Mendy同邊爐係個季摩納哥係最重要

昨日睇巴，美斯拉吊比艾巴殺入個招，阿樂一定防唔到

幾時？

學神年代

有水貨壓住艾巴夠唔夠擔下下上又係一個問題嘅，雖然我地啲閘都會無上得咁爽，都係睇低一線架喇

文迪斯D人仆街極都有一兩季貨仔嘅

唔知係好事黎

尋日既結果刮醒利迷
寄望獌可以令鏝失分係痴人說夢
般尼要加油

今晚訓唔訓好 頂多日就放假

如果唔係最近請得太多假嘅話
真係想聽日sick leave算

最好就係啦

成隊入得波最多概係神話

我覺得今年拎唔拎到真係唔重要，最緊要唔好星散，球隊上返一線，好似車鏝咁耐唔耐就會拎到個杯

神話個頭應該勁過VVd 角球下下都頂到

唔想再等

有冇諗過係因為謝隊角球唔係淨係斬近柱

神話頂盡係卡拉雲水平，我覺得卡拉雲高少少添

keep到原陣
加多個10號
The next season is.....

真利年代

still manc

如果今季唔得 keep住呢個陣到下季應該幾勁
我地今季初未夾好

黑暗時代, 好似AOC咁,
出去打人嘅只係一堆無料到嘅民兵

黑快嘅嘢你識條鐵咩

想當年學神第一場和咗阿仙奴
我真係對嗰季有啲期望

Keep到人再補到強先再講

又告解

尼哥

暫時唔覺得黎緊有主力會走

賣埋尼歌

今晚開波啦，又告解
點解次次都講學神年代有幾廢，無人提番0809有幾勁

我覺得係皇馬會買mane/沙拿

尼哥都給你入過波

Thanks Mane & Salah

唔會去皇啦 世三同文尼撞位 沙拿又唔會同拉膠一隊掛

頭幾分鐘以為得 點知撚羊廢到

文沙星味不足 唔會出太高價買
而太低fsg都唔會彩佢 有錢都買唔番

文尼可以調番位姐，你唔係唔記得他第一季係利打咩位，同歐決傷左沙拿打咩位下

沙有成個國家撐都星味不足

中場三個打人四個

但係前面得Torres狂入波

點解無人買未來熱d人 老孫同艾歷神應該唔難買架

文尼應該係拖舟指定要
唔排除暑假又有大龍鳳逼賣

返花果山丫

可能thanks Virgil呢
去皇馬同拉莫斯拍

最大可能係thanks diu mon
去西維爾養老

中場太屈，果年真係佔中，無咩隊夠膽係中場同利博火，係後備唔夠班，同埋對翼如果其中一個換做文沙，已經好打好多

去疤喎屌摩

艾歷臣好似得返一年約未續已經傳緊好多隊包括皇巴獌都想要
最重要係佢暫時英超助攻王衣家都係得8萬鎊痴線

利亞拿同古治

講真好彩作用王明奴唔係隊隊岩用所以冇人會要

又收工

上次講起黑暗時代俾人屌我不如去捧鏝

三位阿太 fd左
3個巴西唔會走 ab老婆仲要生
交屁同基達fd子 冇咁快想走
真係得mo同vvd驚 同埋短撚好似埋唔到堆
其他班英撚又係fd子堆 所以都冇乜影響

慶幸今年唔係大賽年 應該keep得番水準
要買都係買個後備前場 買到師爺薯就fatfat

邊個係師爺薯

歐聯四強嗰隊阿記攻中

ajax Ziyech
之前18WC 佢踢摩洛哥電視讀師爺薯
果陣佢踢wc都有表現

文尼本身打右

賣走拉莫斯 巴利 賓周 買沙拿 世三

古治都做到關鍵入波既

賓周都算，巴利咁既人工同數據同傷病紀錄，邊隊買佢=邊隊多左件山神

回家 或者去意甲養老

返熱一季應該都威到幾場（通常撞正一兩隊強隊），但大部份時間都係坐養傷

熱狗撚出到佢個人工，你睇番熱狗d薪金表，慘撚過拖肥

意甲都唔見得要得起佢，阿朗唔會再同佢一隊，AC玩幻幻+無錢，國米應該都無錢

全世界加盟中超系列

阿朗唔會再同佢一隊
點解

師爺治傳左幾多年

你睇番呀朗加盟蛆之後，巴利講乜

應該話巴利都唔想又活喺阿朗陰影之下啦

佢呢個年紀錢對佢最實際啦，又咩榮譽都拎過晒，唔洗證明自己。
中超或者美職囉，佢唔似咩波牛唔踢高強度比賽會身痕嗰啲，叫佢返英超踢中型班(有啲唔窮嘅英超中型班會砌__ __ 朋友隊)佢又唔制。

近幾場波見到水貨拉返邊終於開始上返力
一開季真係唔知邊個on9叫佢踢中間
次次身都轉唔到就甩波

放低兩億加個阿辛斯奧咪賣俾佢

同利一樣，無英超

西咸果堆有錢既中型班應該養得起佢
不過預左佢踢得半季

高普講咗，佢膊頭仲未好返，但任何情況下都想佢上場，就踢個跑動少啲嘅中鋒位，其實嗰陣先入最多波，茅妻嗰場又Hat trick

有次對住麥佳亞食位+轉身入波

但果次之後好似再做唔到

佢今年比起上季最大問題係死都唔肯用右腳射
有空位都係要扣返左腳咪變冇空位囉
寧願佢右腳柒射都好過扣左腳俾人清/省龜

係麥佳亞嗰場發緊夢比佢偷到一次雞，雖然水貨真係水水哋，但個個後衛都會打醒十二分精神對住佢，之後就偷唔到雞了

冇分別架
你右腳柒射都係哂左個機會

搏角球

右腳都有得望佢十腳有一腳射得冇咁柒
扣左腳就十球俾人封哂十球

但佢踢中間全世界要就佢一個，4231冇一個創造型中場個時要明奴同文尼做組織所以發揮唔太理想

咁要練好右腳再講

佢踢邊到都全世界就佢一個架

發覺佢就算知右腳唔得都冇刻意練

如果佢隻右腳生性啲，佢頭腦都把握力值得任何一隊用全隊就佢一個嘅

就佢一個就危險好似祖同疤咁，但近依幾場啲攻勢多場係右路攻文尼同明奴分擔左好多

左腳都未到屈機level 講咩右腳

難啲 佢1對1能力同分波始終差啲

岩呀 好似洛賓咁擺明係用左腳射你但你都係mark唔到，依啲先叫屈機level

利同志們驚未

唔係4點轉左夏令轉好

可能冇機會呢

人地4強殺利
決場殺熱

Sor
係4強對熱
有幸決場先打爆利

退出歐聯~就不必打美斯

咪魯營不敗囉

再加時打到殘哂

如果咁好彩過到波圖係對巴，不過應該過唔到架喇

希望佢地要踢加時

今年歐聯唔會重新抽

加時踢完 熱返到聯賽咪更加唔夠踢 寧願熱出局 返聯賽搏命好過啦

要po幾多次

依球gif每個post都最少出現5次

洗腦

鬼叫無新咩

迷軒黨好心就整下d新gif
次次j依球
悶唔悶d

唔係呀, 有呢個後場疾走入禁區接應明奴傳中入波

耀Ching咪整過一個囉

何蛇燈緊我利鳥

講關於巴塞咁樣贏到曼聯晉級，靠遠射，無破密集，如果教練固執用返同一套就未必贏到防守嚴密嘅利。

仆街又燈

自從佢有場尻UP話唔應該要換走TAA之後就無聽了

算9數啦，淨係9up，理性分析都話有圖教你睇
個情況同睇nba分析你都睇美帝啦，有圖教埋你點睇，唔係9up

之前我會沖完涼聽 聽完到佢叫人禁廣告arm arm好熄

沖住*

聽體嘢好過 獲獲2-3粒鐘

何蛇都on9
講到利記贏硬波圖有得打巴塞咁

俾全香港都知道戴咗頂大綠帽之後仲要扮大方真係慘過食兩舊屎

肯拉邊就贏硬
拉晒兩邊就大炒埋

點解唔追擊狗男女
反而搞受害者

有靈感男神美斯突破足球理論邊有得打

主場又變返蕃茄炒蛋，nb真係唔會搵一年整三件都靚出黎

黑金靚呀 但係竟然係龍門衫 點印其他人

知你班撚屌唔續約仲同你比心機design咩，兩年靚設計都打動唔到你地

125年 全靚

何sir,總之一輸波就係因為無拉邊

雙入咗

都幾多暗示已經分手

「得安仔老婆有資格發言」
「嚟緊我會好專心做我自己嘅嘢」
即係佢已經冇資格發言，又唔使理其他人

錢真係好重要
幾靚都冇用 唔夠錢sponsor一樣冇情講

狗男女龜縮喺屋企唔通爆佢閘咩

未來熱上場贏得咁開心
今晚返鏝主場比人sm硬

爆閘狗狗

聽日宣報新波衫

馬明
都唔知話佢好人定on9好

跟本無所謂 大把女食啦

Salute to Bob Paisley

出面熱門全部都係呢單野

又唔係球迷同佢簽約點解要搞9我地消費者

屌又冇design

一條條想點唔整仲靚

好似話係復古款

自爆？

啲鬼佬話好似修咸頓 接受唔到

又釣厹？

而家啲人好古惑
拎個假acc出黎扮自爆

真係有啲核突
好似FM/以前PES冇版權嗰啲波衫

講多次
利同列強唔同既係
利係冇冠軍運

張圖應該係公海cap 返黎😂

啱啦，訓身咗鏝冠軍未

寧願件龍門衫做作客球衣

仲有1.75
唔訓身唔通等佢連斬熱獌先訓咩

主場好撚柒
先唔講隻色，啲線條都唔知做乜撚嘢，仲要去到心口附近有條橫線 好似著住件盾牌咁

冇錯，已經上到最高水

Liverpool currently have the best defense in the 5 top divisions across Europe. No other club in the Old Continent has allowed fewer goals than the Reds (20).

發現利區有好多人唔識投資
有請兩定三倍果時all in左鏝嘅巴打 分享下睇緊幾呎樓

我有西我唔撚返工啦

可以攞個西當八達通嘟

喺個西摷個卡路士出嚟

其實心穎第日點見人
無晒面目， 個個都實當佢係臭雞公廁
仲醜過比人睇全相

不過我就唔係好介意入公廁

幾有pes未整球衣save個感覺

換左個龍就差咁遠

講聲：“軒隊加油先!!!”

Jürgen Klopp has won 16 of 20 two-legged ties in European competitions in his managerial career.

He has never lost a two-legged tie as Liverpool manager in Europe — winning all nine. 👏

已經無人再鬧個龍門教練，當時係咪怪錯人
定其實個龍門教練可有可冇，無咩用

成個熱門都係講偷食 痴撚線 有冇咁多野值得討論呀

太廢 冇得救

利po推得咁快有一半都係因為呢件事

邊爐真係好有大佬feel

明奴：南亞打手
屌摩：傻強

教佢手法 出迎timing

生得靚就黑卡啦

買左7舊水鏝城英超冠軍

邊爐似蘭桂芳門口啲黑鬼食蕉

好唔掂

屌
摩B好似代客泊車啲古惑仔

其實比清直接寫最後個一句咪得
兜咁遠

三個都柒好心揾隊長影啦，好歹都全隊最靚仔

Vvd 靚好多
個格又高傲

人地南美幫又搵軒咩

西語幫 屌摩西人來

有時做人要婉轉d

有病架隨時

你一世食自己啦婉轉

今天我們個個都是馬明，ynwa

你咁撚直接架不願做人了

gchi孫悟空ok？

不過最接受唔到佢講粗口

諗起啲人叫佢心穎bb就想笑

見佢贏緊2球 今晚又唔想起身睇了

邊有臭g蒲精唔講

真呀

黑金龍門衫
印埋米仔簡直一絕，型過superme

好彩從來都冇鍾意過佢
覺得佢格衰，樣柒又黑，成個賓妹咁

波大遮三醜

根本好撚垃圾

女人講粗口無乜特別渣喎

岩呀
扑緊野果陣係咁話：「屌我啦！大力屌鳩我啦！」

安心事件 最後冇人分手 冇人離婚 有冇搞錯？

講到軒達臣，占士米拿話：「我哋都知道佢有幾好，佢係一個偉大嘅領袖，並且喺之前踢 6 號位嘅時候，有好好嘅表現。你踢嗰個位置唔會搶眼到成為頭條，但係佢嘅表現真係好出色。因為近期嘅表現，令佢獲得更多嘅認同，係一件好事。佢喺我哋隊中有好大嘅影響力。」

未開波之前又爆多個po

想睇屌摩今晚扭轉戰局

下個post名唔好搶口please

迷軒再贏

都係叫深夜西波算啦

好懷念上年個歐聯十六郎

今晚揸波

志安識揸波

「安心渣波」算

This good

黎香港有運

福地

波圖是一個壞左既人

Thank you diu mor

今晚應該要頭20分鐘爭取入一球 半場就俾主力抖

89年其中一單案已經平反左

另一單就無期

dllm又復古

今晚睇利定鏝好
利一定係悶波

唔係話阿迷嚟咩

今晚我地要幫馬明渣波報仇！

百家性奴

唔知出處係唔係衝上雲霄

T V B熱播劇集《衝上雲霄2》第一集就黑阿仙奴，機長顧夏陽(張智霖飾)問：「你喜歡哪一支球隊？」高志宏(馬國明飾)：「阿仙奴。」顧夏陽：「很像你，在禁區傳來傳去死都不射。聽你的簡報簡直是浪費生命！」

睇老孫發威

轉貼人哋
但搵唔返條片 唔知“他們”係指啲咩

唔訓了 搵套戲睇下直落算 頂埋聽日放假

咁即係普通球迷姐
又唔出奇嘅

利終於可以打美斯了

他最喜愛的球星是英格蘭和曼聯的傑斯（Ryan Giggs ），“雖然他年紀大了，沒有以前厲害，但他在頂峰時，是英格蘭的最佳左翼。我欣賞他對球隊忠心，他從沒換過球隊，而且他的私生活也很檢點，沒有亂搞男女關係，很愛他的家人。”

不過他對球隊沒有那麼“專一”。他笑說：“曼聯、阿仙奴、利物浦、巴塞羅那……誰打得好就支持誰。”

新加坡報紙10年訪問過佢

陰鳩公

一切都係個假像

Topic名名

傑斯私生活也很檢點，沒有亂搞男女關係，很愛他的家人

10年嘅訪問 嗰時未爆

眼光非常好

私生活也很檢點，沒有亂搞男女關係，很愛他的家人。

失去左自己

唔知佢地兩個今晚有冇機會踩下草呢

有
入到球就應該會換

Shaqiri 應該打正選

大ching要好好珍惜利記最後時光

人在波圖 準備今晚睇波

唔收番harry wilson既話 冇大師兄實唔夠英人用

黃心穎有like hendo 4月6號贏完修完之後嗰個post btw

坐作客區？

個O 後面仲有個o 係咩來

下季有辛祖

我估係句號黎

主場區..買唔到作客 太貴

做利迷真係好撚辛苦
點解會咁

到時比d相黎J下

Wilson 係威爾斯人，都計?

今晚影完 up上黎 期待左好耐 歐聯好小可有得睇

打過啦，完勝

計

黎到波圖後就完美句號

本來仲想話條片冇影到最有冇一齊落車
可能老鼠安真係dry送姣西去到鋰魚門

點知真係仲有條片埋尾

Linkplz

今晚g持鏝定熱好？
鏝輸左就英超單線。
贏就歐聯又多個競爭對手

【安心偷食】獨家片段終極曝光 證安仔心穎齊落車上樓

咁梗係想鏝贏分心打歐戰啦
有得俾我揀一定揀攞英超
可惜現實係光頭佬兩個盃要晒

最後一場會唔會重演鏝奇蹟
利1:0狼隊
鏝一直輸緊一球 補時連入兩球 阿古老除衫慶祝
利申：果年睇到好開心

踢 R 聯還可以
英超找死

又地球聯合軍

Enjoy

食素

1002

我1001

1

1003

利邊頂到佢最後一輪

都真 下場卡迪夫一定搏盡
又要next year is our year

1001

Let’s go Hendo

我

在

Come on

Porto

Moto

渣波

0